แอพ
วิดีโอ
โปรโมท
รีวิว
eBay
ร่วมมือ
Myer
ห้างสรรพสินค้า
ออสเตรเลีย
ทดลอง
ห้างสรรพสินค้า
VR
eBay
ประกาศ
ร่วมมือ
Myer
ห้างสรรพสินค้า
ใหญ่
ออสเตรเลีย
ประกาศ
ตัว
ห้างสรรพสินค้า
virtualrealityVR
เทคโนโลยี
SightSearch
ใช้
มอง
สินค้า
สามารถ
สั่ง
ซื้อ
ห้างสรรพสินค้า
ดังกล่าว
ใช้
เทคโนโลยี
VR
ท้อง
ตลาด
ข่าว
ระบุ
ใช้ได้
SamsungGearVR
GoogleCardboard
eBay
พัฒนา
เทคโนโลยี
เรียก
SightSearch
เพียง
ผู้ใช้
เลือก
มุมมอง
ต้องการ
cursor
กำหนด
ลองดู
ล่าง
สามารถ
เลือก
ชม
สินค้า
ต้องการ
สามารถ
สั่ง
ซื้อ
กระบวนการ
สั่ง
ซื้อ
ดำเนินการ
eBay
ผู้ใช้
ยืนยัน
ซื้อ
ชำระ
เงิน
ตัวเอง
เดียวกับ
สั่ง
AmazonDash
ที
กด
ยืนยัน
โครงการ
สอง
บริษัท
โปรแกรม
แจก
แว่น
VR
GoogleCardboard
เรียก
shopticals
ผู้
สนใจ
ฟรี
20000
ปล่อย
ละ
1000
ชิ้น
ใคร
ออสเตรเลีย
แว่น
สามารถ
เว็บไซต์
eBay
ออสเตรเลีย
แว่น
ครับ
ที่มา
Engadget
Topics

eBayVirtualRealityEcommerceAustralia

